（電腦白痴）開機無畫面求救

琴日打打下機畫面freeze左 禁reboot制無反應
之後長禁power制熄機
然後再開機就無畫面
Power制有燈 cpu/顯卡/機箱風扇都有轉
而且個power制變左一禁就即刻斷電，唔洗長禁
想問下有無巴打知咩事

一陣部機會同你講: 愚人節快樂

已經重新試左十幾廿次
好灰

我都想係咁
山窮水盡既時候壞電腦真係愚人節快樂

有無bios畫面？

最好就帶主機畀人check check

無
除左著燈就乜都無

一禁即刻斷？姐係開唔到？

係一禁即斷 但小弟真係唔知有咩含義
開左機除左啲風扇曉轉 其他乜反應都無

唔洗問都知燒底版啦

顯你老母卡

如無意外就係張老母板被連登仔屌瓜咗

未必死左嘅，你試下攞走火牛電線斷電先，跟住開側板，揾底板上面粒CMOS 電， 攞走佢3分鐘，同埋攞哂啲Ram 出黎擦下金手指，之後將所有野還原，睇下開唔開到先，都唔得就9成死板，上面啲step有咩唔明可以問Google

唔該巴打 返去試下

Btw 今朝係試過正常開到機用到，功能正常
但係熄左機再開又打回原形